如果再有屍體發現案，現場手足可唔可以行多一步？

之前就話一定影大頭等手足唔會死得不明不白
依家懷疑花式吸氦氣自殺等你地影唔到
其實發現屍體嘅人可唔可以勇敢少少？
未有警察嚟之前，揭開個膠袋睇下佢仲有冇呼吸
盡公民責任去拯救一個垂死嘅人
順便睇下頭部有冇明顯傷痕
唔好同我講驚，手足死之前好可能比你驚一千倍一萬倍
為手足少少心理關口都跨唔過？

有警察嚟咗，就扮識個死者，歇斯底里喊晒口咁要見佢最後一面
見男就嗌細佬，見女就叫阿妹
話自己個細佬／妹出街都係著呢套衫，總之就係死要見屍

如果唔方便影相，就等其他在場人士影，最緊要係除咗個頭套

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

搞完後個袋有你指紋屈你謀殺

要唔留指紋好多方法姐
因為有顧慮少少野都唔做
我代共產黨殺手多謝你

唔好俾香港人死得不明不白

[星期六攻略] 大文宣日

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

破壞現場證據呀

唔可以再死得不明不白

救人都要船頭驚鬼船尾驚賊
香港人就係咁
最喜歡搵藉口
企定定係度乜都唔使做

因為怕差人會搵你去協助調查
所以下次見到屍體最好急步掉頭走
手足係咪被自殺WFC

自己冇做過又有不在場證據
去睇一個自殺人士有冇呼吸都要驚去差館協助調查
驚呀不了

行前多少啦啦
乜野破壞現場證物 手指模
講都知唔會點成立啦
我話見有人暈底定表現奇怪所以上前慰問時觸碰到都得啦
屌你冇殺過人 點老屈你呀？ 不在場證明都大把啦
比啲勇氣好冇呀各位？
試諗下佢如果死得冤枉 而你係隔離望住 唔做多步 我死左都會感到更絕望

紅外線度體溫

推

屈老謀都講得出係咪睇得太多CCTVB

希望到時我敢

如果一直企係案發現場係咪唔得？
利申好細膽，但太多手足死得不明不白，依家會為佢地爭取公義，會敢行過去影相。當然希望唔好再有呢d事發生

多謝你為手足鼓起勇氣

Push

反正都無可疑
驚乜

你點知嗰位死左未
手足定藍絲，我想救人都正常
逗一逗就殺到人啊

班手足為左我地連命都冇埋，我果少少勇氣算得咩